請珍惜CD Projekt Red.....(認真)

細個開始打機果陣好拎憎game廠，覺得Level5、Konami、EA好拎茅（當年EA收購westwood），次次出game都好似教科書一樣既冷飯好悶

到佢地收哂皮，先知果D老練既創意／技術係好野黎

洛克人既玩法、莎木（全盛時期）既地圖、Dark Souls對難度既執著，都係到唔再出／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

連登仔好多人都反CDPR，但係老實講佢既欺騙技術、奶共能力、對bug既執著，冇人比得上佢（我覺得依家2077>>No man sky）

我諗CDPR最多都係做多1、2年就收皮，其實玩得1日得1日，好好珍惜

利申：Atari迷

真心覺得CDPR唔應該做game 應該玩政治
佢嗰啲個人崇拜 虛假宣傳 奶共打壓 拉一派打一派手法真心厲害

叻撚過共產黨

CDPR應該收皮
轉行去寫小說

同人作佢就識
2個作品系列都係build on人地原有既野

執左佢算啦

Gwent呢

過份高估
眼高手低

仲要紅底
唔再支持

利申：玩咗witcher3 over 300hr

佢個縮水程度其實同no man sky有咩分別？
又係吹到鬼咁大
之後cut鳩晒啲野

利申冇買

小學生都可能識整

過一排就冇野啦，暴雪同riot d game都仲有大把連登仔玩緊